用乜野app剪片最好？

用乜app喺手機cut片最好？最好係個resolution同完本條片一樣

利申: ifandog🐶

iMovie

Final Cut Pro X

係咪改左名，定下左架？

Pls help

Adobe Rush?

imovie咁易用都唔識？

Splice

Premiere Pro

咪玩樓豬啦

抖音

pornhub

Luma Fusion

但手機iMovie 真係好費, 用過一次後即delete
除非你冇乜要求,求其剪啲片出黎咁OK囉